覺唔覺JYP(Daddy)真係幾勁下...18+

跳舞勁 作歌勁 做愛勁 搞笑勁 真係一個super daddy
想加入jyp了...
如題...18+

JYP

作到what is love 真係好尾機...

幾萌下

JYP=KPOP教主

唔知點解好鍾意睇佢跳tell me

可惜唔夠靚仔。

上天是公平的。

feel special 算係佢咁多首歌之中最好聽嘅一首...

daddy i luvu

睇睇下有d似小岡...

I am the once forever

JYP好人來..

咪色我DADDY...

完全吊打敦富城 古天樂

邪敎首腦

咁都反得落daddy嗰啲人都short short地

Agger

係咪nobody nobody but you
廁所嗰條友

最中意寫D垃圾歌比旗下藝人袋晒D創作費😂👍

唔係垃圾

寫得出signal呢啲垃圾歌就唔叫勁啦

點解你知佢做愛勁

Trying to let you know
Sign을 보내 signal 보내
Hey, I must let you know
Sign을 보내 signal 보내

好洗腦

GOT7今次隻垃圾歌都係出自佢😂😆👍